3080咁貴，買rx6800xt會唔會抵啲

但係ray tracing好唔掂

rx6800xt 仲貴
800usd aib card
仲要無貨

仲缺過3080？

Debug de到你死
歡迎你鞭屍

未用過a卡，真係唔知

玩2k先諗amd啦
4k都係買3080穩陣啲, 6800xt平過3080少少, 唔開光追嘅情況先考慮姐
而家6800xt個價同3080有得比真係搵鬼買

咁1440p 3070掂唔掂？

夠做啦

(利申我係2k 用緊rx6800

果然早買早享受係真言
不過少貨到咁都唔知係邊個問題
晶片產量唔夠？

礦工
連2080ti都少起埋
2手行公版PCB 收6500

＊連2080ti都炒起埋

好想收張 6800/6900xt asus strix Liquid Cooled rgb好靚

Strix LC 個定價直接跳一個SKU
6800xt可以買張公版6900xt
6900xt個價直接同3090睇齊